---
author: mgalves
categories:
- Notícias
comments: true
date: "2008-04-08T11:01:08Z"
slug: links-do-dia-computacao-em-foto
tags:
- Hardware
- Linguagens de Programação
- Web
theme:
  name: twitter
title: 'Links do dia: Computação em foto'
wordpress_id: 270
---


	
  * 


[The history of computer data storage, in pictures](http://royal.pingdom.com/?p=274)
Pequeno resumo em imagens da evolução dos mecanismos de armazenamento de dados em computadores.

	
  * 


[Programming Languages and their Celebrity Equivalents](http://www.brandnoo.com/2008/04/07/programming-languages-and-their-celebrity-equivalents/)


Comparação divertida entre linguagens de programação e pessoas famosas. Minha comparação favorita foi a do PHP.

	
  * 


[If a programming language was a boat…](http://compsci.ca/blog/if-a-programming-language-was-a-boat/)


A idéia é a mesmao do link anterior, mas desta vez a comparação é com barcos. É fácil notar que os autores de cada um dos posts tem visões muito diferentes sobre o mundo da programação. Aquele que compara linguagens com pessoas famosas parece gostar muito de Java, da MS e não ser fã de linguagens dinâmicas e script. Já a comparação com barcos claramente puxa a sardinha pro lado de Ruby.


